［FB>連登］華記正撚樣被強制隔離

1430 21/3香港
正能樣華記入院強制隔離
(最緊要人有事Thx!🙏)

新型官狀病毒

佢係咪戴緊小童口罩

陽性

感染中國病毒(又稱：武漢肺炎) 係支那人嘅榮幸呀

官狀病毒

官狀病毒？
楊官華形狀病毒

最好重症死唔去

最好假陰性，出番嚟傳哂俾何妖，大波man，黑超傻L。

預祝楊官華全家確診

做乜佢咁黑坐監 中武肺次次都有佢份

最緊要人有事

抵撚死啦，垃圾藍屍狗早死早著啦撚樣

條仆街最近去過邊度？

正撚樣

女裝超快適

本身就小學雞，個兒童口罩好match

屌你老尾早兩個月仲罵人黑醫護
喂有事就唔好搵醫護啦

中得好

樓主請PIN

長輩圖生成器

就係要呢d

死咗去算 唔好增加醫護負擔

全部KOL100中。

Positive

最緊要........

加油呀，要陽性

和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade
選民登記填表機

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

另外亦可選擇填寫表格
選民登記表格[/b][/size=5]可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：[/gold]
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
4。地方選區選民新登記申請表：

選民資料網上查閱系統

做多左個比廢老自救

搵咩醫護呀屌你老母

G持

頭先搭地鐵有個廢老喺度睇佢

集氣！！！！

假陰性please
翻去傳藍屍群組

咁正撚樣，一定要陽性呀

新冠華

就死就留番啖氣啦

推

中招死未

呢個世界真係有報應㗎

屌完人黑醫 有事又讚香港醫療系統叫人黎
正仆街

最緊要人有事！

最好野埋乜鳩黑超哥，大波man，牛肉姐。

佢係咩群組定邊度返嚟

23條街站原來係播毒熱點

(最緊要人有事Thx!🙏)

要齊齊整整落地獄

新型狗官狀病毒

快
撚
啲
半
生
半
死

佢個腦都係小童

垃圾係咁㗎啦

幾時到何妖、大波man、警犬？

報應啫
呢啲撚樣陸續有嚟

最緊要個人有事

確診左未?
如果確診左
佢間華記係咪要改名做 病毒茶餐廳?

一定要有事

對聯

楊官華中官狀病毒

自作孽

支那病毒
華記快啲死

陽性
陽性
陽性

一定要冇事
唔好陽性呀
集氣救華記

快撚啲死

官狀病毒係咪成條撚咁樣？

近得大陸人多
由佢地繼續街站繼續互相傳染啦

岩架啦 安心上路

又話唔洗戴口罩嘅 又睇黑醫護啊？祝福撚樣快啲死

快撚D死

新型茶餐廳

最好叫多啲人同你一齊企街 站
集體感染中國肺炎 共享中國榮耀
未中過中國肺炎 叫咩中國人 學咩人愛國

上星期，佢好似同何已完，光頭警，大波man一齊係街站推23，未立到就比23害死？

集氣

即係撚樣？

華記一定要有事啊

都話中国肺炎專搞藍屍㗎啦

坐監就自己攞嚟la
武肺就應該係因為佢係日本返嚟?

最緊要人有事!

又話人黑護嘅

push

反了

幾時最快公佈中招？

快啲死咗佢直接入殮房 咪唔使受黑醫黑護照顧囉

重症thanks

抵死，快死唔送